新買二手fit ge8換消耗品一問

其實都買左年幾
渣落都冇咩問題
不過想換返啲消耗品
偈油油隔風隔波箱油我都換左

但想換埋brake皮 火咀等等
因為唔知上手一次換係幾時了
請問brake皮火咀呢啲通常邊到買？
有冇話邊隻牌子出名？

怕唔識比人水左買啲唔知咩質素既產品
貴啲唔緊要 安全第一

謝謝

幾多年車 行咗幾多km?
如果係2012/2013尾期 又6萬km內 其實未必要換

BRAKE皮一睇就睇到啦

火咀 都係denso / ngk 銥金嫁啦

自己換？

唔係 拎去車房比人換

上網睇啦 有哂教學 1cm

迫力油？

年幾
其實5油1水可以換曬

除咗波箱油唔一定要換，全部夠期
火咀，brake皮拆出嚟睇就知